\chapter{***Compiti Livello 0}



\section{Esempio di citazione letterale di un testo}

Testo che precede
\begin{quotation}
``testo che volete citare integralmente dall'articolo referenziato nel \textbackslash cite qui di seguito''\cite{internazionaleYemen}\marginpar{la citazione è a caso, solo per fare l'esempio sintattico}
\end{quotation}
testo che segue


In alternativa, anche senza quote, ma cambiando stile di font:


Testo che precede
``\texttt{testo che volete citare integralmente dall'articolo referenziato nel \textbackslash cite qui di seguito}''\cite{internazionaleYemen}\marginpar{la citazione è a caso, solo per fare l'esempio sintattico}
testo che segue




\section{***Trovare i progetti di misura relatività della rete}

\subsection{}

kasjdlkjsadlkjasldkjasl
sadlkjasd lasjld asdj lasj ldjasl dkja sldlasjdl sa

\LaTeX\ help \url{https://www.latex-project.org/help/}


Git book \url{https://git-scm.com/book/en/v2}

\todo{per marcare una cosa da fare}

\marginpar{un commento a lato}

una citazione
\cite{seinfeld2012atmospheric}

% un'immagine (ci vuole il file)
% \begin{figure}
% \begin{center}
% \includegraphics[width=.3\textwidth]{grafici/mi_so2.png}
% \caption{Historical trend of $SO_2$ (source: ARPA Lombardia)}
% \label{trends-fig}
% \end{center}
% \end{figure}



\section{una sezione}

Quotare ``correttamente''


\subsection{una sottosezione}

una lista
\begin{compactitem}
 \item item
 \item item
\end{compactitem}
